係狗屋飯堂食緊飯，你問我答

估唔到呢嗰時候狗屋都任人入嗰飯堂有大公報拎，一陣食完拎哂返去墊吓枱都好

班狗而家講緊咩話題?

暫時未見到狗，主要都係外來人嚟食食

啲狗真係唔驚有人搞鳩佢屋企？